泛民不願面對的現實

梁耀宗

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手